有咩病會愈來愈瘦

我個fd愈來愈瘦 呢年開始瘦咗7,8 kg
但食量明明無變
大便仲會出血
間唔中個肚會陰啲陰啲痛
但係糞便測試又正常 依家等緊照腸鏡
有無巴打知咩事

大腸癌

甲亢(甲狀腺機能亢進)會瘦，甲減會肥

你的朋友就是你

Cancer

push

Rip

糖尿病，抑鬱症

認真
病徵似腸癌